邊返工邊創業

假如係公司創辦人，仲可唔可以返工？

會兩頭唔到岸

睇你創業個性質
有好多人都會開間公司
等自己有個名義同戶口接job/上網賣野
一邊接job一邊返工咁
但其實講到底咪又係freelance/網店

如果你係開門市/寫字樓既實體公司
你唔會有時間handle到兩邊
100%兩頭唔到岸

係做saas，it野，會同埋人一齊做。

btw，咁我洗唔洗主動同公司講定？同埋，hr會唔會故意唔請company founder？

會特登唔請你，所以唔好講

講黎做咩

你份工嘅合約條款點寫？
有啲公司係寫到明唔可以從事其他公司嘅full time / part time 嘅business
如果冇白紙黑字寫明
應該就冇乜嘢
正常你都唔會主動向HR 講你自己創緊業掛

you shall not without prior written consent of the company, be in any way engaged, concerned or employed in any other business or occupation other than being employed with the company.

份contract咁寫，正常應該間間都寫得差唔多。

推